# iCodeToolSet

#### 介绍
iCode工具集及配置代码库

#### 软件架构
软件架构说明


#### 安装教程

1.  iCode下载方试 http://www.aninkstone.com/
2.  本仓库存储iCode的部分开源代码和工具集


#### 参与贡献

1.  Fork 本仓库
2.  新建 iCodeToolSet 分支
3.  提交代码 (需要联系仓库作者）
4.  新建 Pull Request

